無知一問 香港邊隻有真獅子睇？

獅子山下有好多獅子

任何一度上到google嘅地方

哈哈哈哈哈

HSBC

你哋兩個係咪玩嘢

我銀包大把

我夠係